Session 2021 Pass Numérique Pro spécialité technicien Devops

PELTI  Erwan 
LEBRETON Greg 

lien tableau projet: https://nextcloud.legaragenumerique.fr/index.php/apps/deck/#/board/65/card/383

sujet: Créer un script d'installation d'un envirronement de travail selon le cahier des charges
    client.


O.S base: Debian10 buster

Modules complémentaires: Git, Python, Docker, un répertoire de travail avec les accès utilisateur suffisants
doit figurer au niveau de la racine --> /workspace
